唔得罪講句，鍾意落雨天既一定係死廢青毒撚

濕鳩晒真係好撚麻煩 特別係gel左頭個時

啲毒撚又話啲雨聲好好聽
懶係憂鬱咁
中二病發作

落雨正喎，你想夏天熱到狗屎咁咩

你個名

落雨果陣係室內: 鍾意
落雨果陣係室外: 憎

落雨搭巴士，睇住啲路人成日濕哂好爽

屌你老母

正能到

Some people feel the rain,others just get well.

gel個柒頭就以為自己高人一等
將gel頭睇得咁重，好打有限

覺得麻煩就叫睇得重
毒撚真係好偏激